{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_020300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "사한일통"
    },
    "text": "私韓一通 (사한일통)\\n\n木版本。16巻16冊。朝鮮宣祖の時代に活躍した文章家チェ・リプによって編纂されたものとされています。内容を見てみると、巻1には始皇帝の伝記や項羽の伝記が収められており、巻2には伯夷や老子、韓非の伝記があります。さらに、巻3には張儀や陳鎮の伝記、巻4には梵休や蔡龍の伝記が含まれています。また、巻5には刺客や李沙の伝記、巻6には劉世の遺作である霞武の伝記なども収められています。そして最後の巻である巻16には外戚の伝記が収録されており、合計で88の列伝が詰まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この本は何巻何冊で構成されていますか？",
            "answer": "この本は16巻16冊で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この本は誰によって編纂されましたか？",
            "answer": "この本は文章家チェ・リプによって編纂されました。"
        },
        {
            "question": "巻1にはどのような伝記が収められていますか？",
            "answer": "巻1には始皇帝の伝記や項羽の伝記が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻2にはどのような伝記がありますか？",
            "answer": "巻2には伯夷や老子、韓非の伝記があります。"
        },
        {
            "question": "巻3にはどのような伝記が含まれていますか？",
            "answer": "巻3には張儀や陳鎮の伝記が含まれています。"
        },
        {
            "question": "巻4にはどのような伝記が収められていますか？",
            "answer": "巻4には梵休や蔡龍の伝記が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻5にはどのような伝記が収められていますか？",
            "answer": "巻5には刺客や李沙の伝記が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻6にはどのような伝記が収められていますか？",
            "answer": "巻6には劉世の遺作である霞武の伝記などが収められています。"
        },
        {
            "question": "最後の巻である巻16には何が収録されていますか？",
            "answer": "最後の巻である巻16には外戚の伝記が収録されています。"
        },
        {
            "question": "この本には合計で何の列伝が詰まっていますか？",
            "answer": "この本には合計で88の列伝が詰まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 325
    }
}